# 개요
* 온프레미스 환경 helm charts

# 준비사항
* 쿠버네티스 설치와 클러스터 구성
* helm3 설치

# 차트 목록
* 3번 그라파나 ingress는 아직 미처리

| 번호 | 이름 | 링크 |
| ---- | ---- | ---- |
| 1 | nginx 인그레스 컨트롤러 | [링크](./nginx-ingress-charts) |
| 2 | 쿠버네티스 대시보드 | [링크](./dashboard-charts) |
| 3 | 프로메테우스 + 대시보드 | [링크](./prometheus-charts) |
| 4 | argocd | [링크](./argocd-charts) |
| 5 | nexus | [링크](./nexus-charts) |
| 6 | efk(Elasticsearch, Fluent-bit, Kibana) | [링크](./efk-charts) |
| 7 | jenkins | [링크](./jenkins-charts) |

# todo
* [ ] gitlab with ingress
* [ ] docker private registry
